成日見到2和b徵SP

好想做。。。

你想做1定0

含過 碌鳩好甜

你見過佢真人就知佢唔洗徵
就咁除低條褲都大把人含

弱智架啵

D工友以為食得

難怪

米爆啦=.=

想莊

想應徵